「我要做愛不搶劫」性侵犯逃10年 因再犯被揪出11年前案件

廚師施力仁侵入網拍女模家中，趁女模洗澡時欲性侵，他拿浴巾裹住女模頭、阻止她呼救。女模冷靜問「你到底要什麼？」，他答「我不是要錢」，女模要他好好談，還請他先到客廳坐，讓她先敷個臉。施拿出身分證自我介紹，兩人互相加LINE，他1個小時後離去，女模躲過性侵。施被依侵入住宅強制性交未遂罪判刑4年定讞，他因本案被揪出11年前犯下另起性侵案，高等法院今維持一審7年8月刑度。

2008年1月1日凌晨5點，一名女子正準備回家，她打開一樓鐵門時，43歲的施力仁乘機鑽入，他摀住女子嘴巴說「妳叫我會打妳」、「我要跟妳做愛不是要搶劫」。女子不敢反抗，遭帶至4樓樓梯間，施硬是口交、性交。這起案件當時苦無破案線索。

施去年3月22日凌晨3點，同樣在台北市中山北路2段附近尋找作案目標，他見一女子獨行，尾隨她到住處外，用雨傘撬開她的大門侵入。女模回家洗澡，施起意性侵，她掙扎、倒地，但仍保持冷靜，問「你到底要什麼？」，施鬆手，起身後退。

女模冷靜和施力仁對話，後來施的手就邊說邊鬆開了，很緊張地道歉，頻說「對不起」。女模請他去沙發上坐，並說「我先敷個臉」，她邊敷臉、邊聊天，雙方互加完LINE，她請他喝水，聊到4點15分施才離開。

女模事後報警，警方逮人並採驗施的DNA，發現和2008年的性侵案犯嫌吻合，意外破了冷案。

北院審理認為，被害人在描述案發過程時還是會哭，說心裡有陰影，案發地是她日常生活必經之處，屢屢回想就覺得痛楚，考量施力仁在2018年又犯下同類型的案件，可見性觀念嚴重偏差，判他7年8月徒刑。施和檢方皆上訴，但今天都遭高院駁回。

女模一定唔得 , 咁都唔中出, 真係彈內柱再落白界 , 鷹眼判唔入

係咪沖完涼落左妝就寧願傾計算

肯撚定有出火啦